nben 入 thanks

頭先開錯台

我仲俾機會你解釋
你老母越玩越過癮
你包庇呢啲人就得ga 呢meh？
你使橫手搞我就梗ga la？
全部都係你啲，喂
開九十幾個分身群組
DNLM

喂，真要查好易ga ja
而家啲網絡安全好豆泥
Check IP 又得乜撚都得
不過我地唔想花呢啲錢
直程一口咬定係你個撚樣

大家聽撚住：就係nben!
Ok?

佢反骨程度、邪惡程度ar 百倍於奇雲道理
DNLM 話俾你聽

咩

YO YO YO CHECK IT OUT YO YO

咩事

我呢段係freestyle黎
你地試下開個beat rap

押韻x0

ok

我覺得不行

收聲虛狗

咸左

Check IP 又得乜撚都得

樓豬癲撚完未

收聲啦你地又反毓民